強制女人考車一定要考棍波

咁樣就一定會少好多女人pass到出黎做炸彈

妳說出了重點，就係要佢地搞得掂手車先放佢地出馬路！

油門當極力子

吓D女人淨係識好似打飛機咁鳩chok碌棍
實死火啦

強制車廠只出棍波車好過喇

強國都係得棍波考，你睇d 女人揸成點

強國車牌真係要"考"?

揸揸下，揸錯棍，隨時 passing rate 仲高

係

你有冇睇過強國張駕照車型分類

想玩死班教車佬口手